aorus 1080 ti $5400

美國買連運費$5400
不過好似無保養
買唔買得過？

我都見到，好吸引

求link

上massdrop睇

買完先見到呢個post

冇保都肯？

運返去美國就有保
但vga好少壞吧